[練字]你講我寫

沖埋個涼就開波

明天會更好

Donald 浸被我撬長腳

哪裡只得我共你

加油啊巴打

柒字

英文寫極都好柒

龘

掉轉左

多謝巴打